有無人份人好悶？

自己成日想揾人傾計，但一黎無乜內涵，二黎表達能力差 經常會出現dead air/已讀不回既情況 feel到每人都對自己缺乏興趣
加上自己冇乜主見 好多時人地講乜就跟住黎行， 種種因素令到自己存在感好低
甚至有時覺得自己悶到同個空間好違和，去到令人生厭既地步
點樣可以有趣d❓得人鐘意d ¿❓

我 但係又唔想刻意去改變

唔好講整容果d

我係驚刻意改變>唔自然>更乞人憎

你好樣衰？

我都係因為以上原因
開始鍾意孤單一個

唔係樣貌問題 係性格問題

話題終結者

我就係

都幾

我係全世界最靚仔

i cant fake myself

死廢J

Me too

冇人悶得過我
I'm empty

靚仔過阮民安

想撩人講野都唔識
淨係識問做咩唔講野
講下野啦

點解次次都要我開話題